#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: MDN 2016.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: mdn-dev@mozilla.com\n"
"POT-Creation-Date: 2020-04-30 17:15-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2020-04-28 00:55+0000\n"
"Last-Translator: passionforlife <eloli@foxmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) https://pontoon.mozilla.org/zh_CN/\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pontoon\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1438706669.0\n"

#: assets/ckeditor4/source/plugins/mdn-attachment/plugin.js:38
msgid "Select an attachment"
msgstr "选择一个附件"

#: assets/ckeditor4/source/plugins/mdn-attachment/plugin.js:49
msgid "No attachments available"
msgstr "没有可用的附件"

#: assets/ckeditor4/source/plugins/mdn-image-attachment/plugin.js:23 assets/ckeditor4/source/plugins/mdn-link-customization/plugin.js:130
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: assets/ckeditor4/source/plugins/mdn-link-customization/plugin.js:87
msgid "Article Title Lookup / Link Text"
msgstr "文章标题查询 / 链接文本"

#: assets/ckeditor4/source/plugins/mdn-link-launch/plugin.js:12
msgid "Launch"
msgstr "启动"

#: assets/ckeditor4/source/plugins/mdn-redirect/plugin.js:17
msgid "Create a Redirect"
msgstr "创建一个重定向"

#: assets/ckeditor4/source/plugins/mdn-redirect/dialogs/mdn-redirect.js:4
msgid "MDN Redirect"
msgstr "MDN 重定向"

#: assets/ckeditor4/source/plugins/mdn-redirect/dialogs/mdn-redirect.js:23 assets/ckeditor4/source/plugins/mdn-sample-finder/dialogs/mdn-sample-finder.js:44
msgid "Document"
msgstr "文档"

#: assets/ckeditor4/source/plugins/mdn-redirect/dialogs/mdn-redirect.js:65
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: assets/ckeditor4/source/plugins/mdn-sample-finder/plugin.js:17
msgid "Insert Code Sample iFrame"
msgstr "插入代码示例 iFrame"

#: assets/ckeditor4/source/plugins/mdn-sample-finder/dialogs/mdn-sample-finder.js:5
msgid "Sample Finder"
msgstr "示例查找器"

#: assets/ckeditor4/source/plugins/mdn-sample-finder/dialogs/mdn-sample-finder.js:20
msgid "Select a section"
msgstr "选择一个章节"

#: assets/ckeditor4/source/plugins/mdn-sample-finder/dialogs/mdn-sample-finder.js:91
msgid "Sections in Document"
msgstr "文档中的段落"

#: assets/ckeditor4/source/plugins/mdn-sampler/plugin.js:12
msgid "What should the sample title be?"
msgstr "示例标题应该是？"

#: assets/ckeditor4/source/plugins/mdn-sampler/plugin.js:23 kuma/javascript/src/header/main-menu.jsx:84
msgid "HTML"
msgstr "HTML"

#: assets/ckeditor4/source/plugins/mdn-sampler/plugin.js:24
msgid "Sample HTML Content"
msgstr "示例的 HTML 内容"

#: assets/ckeditor4/source/plugins/mdn-sampler/plugin.js:27 kuma/javascript/src/header/main-menu.jsx:88
msgid "CSS"
msgstr "CSS"

#: assets/ckeditor4/source/plugins/mdn-sampler/plugin.js:28
msgid "Sample CSS Content"
msgstr "示例的 CSS 内容"

#: assets/ckeditor4/source/plugins/mdn-sampler/plugin.js:31 kuma/javascript/src/header/main-menu.jsx:92
msgid "JavaScript"
msgstr "JavaScript"

#: assets/ckeditor4/source/plugins/mdn-sampler/plugin.js:32
msgid "Sample JavaScript Content"
msgstr "示例的 JavaScript 内容"

#: assets/ckeditor4/source/plugins/mdn-sampler/plugin.js:35
msgid "Result"
msgstr "结果"

#: assets/ckeditor4/source/plugins/mdn-sampler/plugin.js:53
msgid "Insert Code Sample Template"
msgstr "插入代码示例模板"

#: assets/ckeditor4/source/plugins/mdn-syntaxhighlighter/plugin.js:26
msgid "Syntax Highlighter"
msgstr "语法高亮器"

#: assets/ckeditor4/source/plugins/mdn-syntaxhighlighter/plugin.js:32
msgid "No Highlight"
msgstr "没有高亮"

#: assets/ckeditor4/source/plugins/mdn-youtube/plugin.js:27
msgid "Embed YouTube Video"
msgstr "嵌入 YouTube 视频"

#: assets/ckeditor4/source/plugins/mdn-youtube/plugin.js:28
msgid "Locate a YouTube Video"
msgstr "定位一个 YouTube 视频"

#: assets/ckeditor4/source/plugins/mdn-youtube/plugin.js:29
msgid "Paste YouTube Video URL"
msgstr "粘贴 YouTube 视频网址"

#: assets/ckeditor4/source/plugins/mdn-youtube/plugin.js:30
msgid "Aspect ratio"
msgstr "长宽比"

#: assets/ckeditor4/source/plugins/mdn-youtube/plugin.js:31
msgid "You must input a valid YouTube video URL."
msgstr "您必须输入一个有效的 YouTube 视频网址。"

#: assets/ckeditor4/source/plugins/mdn-youtube/plugin.js:32
msgid "The URL you've entered doesn't appear to be valid"
msgstr "您输入的网址看上去无效"

#: assets/ckeditor4/source/plugins/mdn-youtube/plugin.js:33
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: kuma/javascript/src/active-banner.jsx:175
msgid "Close banner"
msgstr "关闭横幅"

#: kuma/javascript/src/active-banner.jsx:196
msgid "MDN Survey"
msgstr "MDN 问卷"

#: kuma/javascript/src/active-banner.jsx:197
msgid "Help us understand the top 10 needs of Web developers and designers."
msgstr "请帮助我们了解网页开发者与设计师最重要的 10 个需求。"

#: kuma/javascript/src/active-banner.jsx:200
msgid "Take the survey"
msgstr "填写问卷"

#: kuma/javascript/src/active-banner.jsx:226 kuma/javascript/src/payments/components/subheaders/signup.jsx:12
msgid "Become a monthly supporter"
msgstr "成为月捐者"

#: kuma/javascript/src/active-banner.jsx:228
#, python-format
msgid "Support MDN with a %(amount)s monthly subscription"
msgstr "通过每月 %(amount)s 美元的订阅费支持 MDN"

#: kuma/javascript/src/active-banner.jsx:233
msgid "Learn more"
msgstr "详细了解"

#: kuma/javascript/src/article.jsx:26
msgid "This translation is in progress."
msgstr "翻译正在进行中。"

#: kuma/javascript/src/article.jsx:30
msgid "This translation is incomplete."
msgstr "翻译不完整。"

#: kuma/javascript/src/article.jsx:33
msgid "Please help translate this article from English"
msgstr "请帮助我们翻译这篇文章！"

#: kuma/javascript/src/article.jsx:141
msgid "Page has not yet been created."
msgstr "该页面尚未创建。"

#: kuma/javascript/src/bcd-signal.jsx:51
#, python-format
msgid "Step %(current)s of %(total)s"
msgstr "第 %(current)s 步，共 %(total)s 步"

#: kuma/javascript/src/bcd-signal.jsx:311
msgid "Optional"
msgstr "可选"

#: kuma/javascript/src/bcd-signal.jsx:331
msgid "Which browsers are affected?"
msgstr "影响哪些浏览器？"

#: kuma/javascript/src/bcd-signal.jsx:332
msgid "Please select the browser or browsers which are affected."
msgstr "请选择受影响的浏览器。"

#: kuma/javascript/src/bcd-signal.jsx:393
msgid "Which table row is affected?"
msgstr "影响表格哪一行？"

#: kuma/javascript/src/bcd-signal.jsx:429
msgid "Can you provide a brief explanation?"
msgstr "您能提供一个简短说明吗？"

#: kuma/javascript/src/bcd-signal.jsx:431
msgid "Briefly outline the issue you are highlighting."
msgstr "请简要概述您要指明的问题。"

#: kuma/javascript/src/bcd-signal.jsx:434
#, python-format
msgid "Minimum %(min)s and maximum %(max)s characters."
msgstr "%(min)s - %(max)s 个字符。"

#: kuma/javascript/src/bcd-signal.jsx:475
msgid "Do you have any supporting material?"
msgstr "您有任何参考或辅助材料吗？"

#: kuma/javascript/src/bcd-signal.jsx:480
msgid ""
"Browser documentation and release notes are good supporting items to accompany your message. A demo hosted on services like Codepen or JSBin are perfect for providing real examples of your findings."
msgstr "例如您可以提供浏览器文档或发行说明，是极有力的支撑材料。也可为托管在 Codepen 或  JSBin 等平台上的演示（Demo），针对所反馈内容提供实际范例。"

#: kuma/javascript/src/bcd-signal.jsx:505
msgid "Connection error:"
msgstr "连接错误："

#: kuma/javascript/src/bcd-signal.jsx:508
msgid "Sorry, we can’t seem to reach the server. We are working to fix the problem. Please try again later."
msgstr "抱歉，我们似乎无法访问服务器。我们正在努力解决问题，请稍后再试。"

#: kuma/javascript/src/bcd-signal.jsx:543
msgid "Tell us what’s wrong with this table"
msgstr "告诉我们这张表格有什么问题"

#: kuma/javascript/src/bcd-signal.jsx:550
#, python-format
msgid ""
"Our goal is to provide accurate, real values for all our compatibility data tables. Notifying MDN of inaccurate data or supplying new data pushes us further towards our goal of providing 100% real "
"values to the developer community."
msgstr "我们的目标是提供真实准确的兼容性数据表。通知 MDN 有哪些不正确的数据，或是补充新数据，可使我们朝着向开发者社区提供 100% 准确数据的目标不断迈进。"

#: kuma/javascript/src/bcd-signal.jsx:553
msgid "Thank you for helping."
msgstr "感谢您的帮助！"

#: kuma/javascript/src/bcd-signal.jsx:610
msgid "Next step (2 of 2)"
msgstr "下一步（第 2 步，共 2 步）"

#: kuma/javascript/src/bcd-signal.jsx:639
msgid "Send report"
msgstr "发送反馈"

#: kuma/javascript/src/bcd-signal.jsx:645
msgid "Previous step"
msgstr "上一步"

#: kuma/javascript/src/bcd-signal.jsx:720
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: kuma/javascript/src/bcd-signal.jsx:723
msgid "Thank you!"
msgstr "十分感谢！"

#: kuma/javascript/src/bcd-signal.jsx:724
msgid "Report sent"
msgstr "反馈已发送"

#: kuma/javascript/src/bcd-signal.jsx:727
msgid "https://github.com/mdn/browser-compat-data "
msgstr "https://github.com/mdn/browser-compat-data "

#: kuma/javascript/src/bcd-signal.jsx:732
msgid "What happens next?"
msgstr "接下来会发生什么？"

#: kuma/javascript/src/bcd-signal.jsx:733
msgid "Our team will review your report. Once we verify the information you have supplied we will update this browser compatability table accordingly."
msgstr "我们的团队将核验您的反馈内容，确认无误后就会更新这张浏览器兼容性表格。"

#: kuma/javascript/src/bcd-signal.jsx:736
msgid "Can I keep track of my report?"
msgstr "如何跟踪我的反馈进度？"

#: kuma/javascript/src/bcd-signal.jsx:739
msgid "You can join the GitHub repository to see updates and commits for this table data:"
msgstr "您可以加入 GitHub 仓库以查看此表格数据的更新和提交："

#: kuma/javascript/src/bcd-signal.jsx:842
msgid "What are we missing?"
msgstr "还缺少什么东西？"

#: kuma/javascript/src/breadcrumbs.jsx:58
msgid "See"
msgstr ""

#: kuma/javascript/src/document.jsx:60
msgid "Related Topics"
msgstr "相关主题"

#: kuma/javascript/src/error-boundaries.jsx:39
msgid "Application rendering error"
msgstr "应用程序呈现出错"

#: kuma/javascript/src/error-boundaries.jsx:57
msgid "Content rendering error"
msgstr "内容呈现出错"

#: kuma/javascript/src/error-boundaries.jsx:80
msgid "An unhandled error occurred in the application. We apologize for the inconvenience!"
msgstr "应用程序中出现未处理的错误，我们对造成的不便深表抱歉！"

#: kuma/javascript/src/footer.jsx:16 kuma/javascript/src/header/header.jsx:25
msgid "MDN Web Docs"
msgstr "MDN Web 文档"

#: kuma/javascript/src/footer.jsx:23
msgid "Web Technologies"
msgstr "Web 技术"

#: kuma/javascript/src/footer.jsx:28
msgid "Learn Web Development"
msgstr "学习 Web 开发"

#: kuma/javascript/src/footer.jsx:33
msgid "About MDN"
msgstr "关于 MDN"

#: kuma/javascript/src/footer.jsx:38 kuma/javascript/src/header/main-menu.jsx:150 kuma/javascript/src/payments/pages/thank-you.jsx:89
msgid "Feedback"
msgstr "反馈"

#: kuma/javascript/src/footer.jsx:54
msgid "Mozilla"
msgstr "Mozilla"

#: kuma/javascript/src/footer.jsx:61
msgid "About"
msgstr "关于"

#: kuma/javascript/src/footer.jsx:66
msgid "Contact Us"
msgstr "联系我们"

#: kuma/javascript/src/footer.jsx:89
msgid "Terms"
msgstr "使用条款"

#: kuma/javascript/src/footer.jsx:94
msgid "Privacy"
msgstr "隐私权"

#: kuma/javascript/src/footer.jsx:99
msgid "Cookies"
msgstr "Cookie"

#: kuma/javascript/src/last-modified.jsx:35
msgid "Last modified:"
msgstr "最后修改："

#: kuma/javascript/src/last-modified.jsx:44
msgid "by MDN contributors"
msgstr "由 Mozilla 贡献者编辑"

#: kuma/javascript/src/live-examples.js:77
msgid "Open in CodePen"
msgstr "在 CodePen 中打开"

#: kuma/javascript/src/live-examples.js:81
msgid "Open in JSFiddle"
msgstr "在 JSFiddle 中打开"

#: kuma/javascript/src/newsletter.jsx:162
msgid "Thanks! Please check your inbox to confirm your subscription."
msgstr "谢谢！请检查您的收件箱以确认您的订阅。"

#: kuma/javascript/src/newsletter.jsx:167
msgid "If you haven’t previously confirmed a subscription to a Mozilla - related newsletter you may have to do so. Please check your inbox or your spam filter for an email from us."
msgstr "如果您以前没有成功订阅过 Mozilla 相关的新闻通讯，您可能需要检查收件箱乃至垃圾邮件箱来找到我们发给您的确认邮件。"

#: kuma/javascript/src/newsletter.jsx:187
msgid "Learn the best of web development"
msgstr "学习 Web 开发的最佳实践"

#: kuma/javascript/src/newsletter.jsx:190
msgid "Get the latest and greatest from MDN delivered straight to your inbox."
msgstr "让 MDN 将最新、最棒的内容直接投递到您的邮箱。"

#: kuma/javascript/src/newsletter.jsx:202
msgid "The newsletter is offered in English only at the moment."
msgstr "目前仅提供英文版新闻通讯。"

#: kuma/javascript/src/newsletter.jsx:233
msgid "E-mail"
msgstr "电子邮箱"

#: kuma/javascript/src/newsletter.jsx:241
msgid "you@example.com"
msgstr "you@example.com"

#: kuma/javascript/src/newsletter.jsx:263
msgid "I’m okay with Mozilla handling my info as explained in this <privacyLink/>."
msgstr "我同意 Mozilla 按照<privacyLink/>中所述方式处理我的信息。"

#: kuma/javascript/src/newsletter.jsx:268
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

#: kuma/javascript/src/newsletter.jsx:280
msgid "Sign up now"
msgstr "立即登录"

#: kuma/javascript/src/newsletter.jsx:291
msgid "Hide Newsletter Sign-up"
msgstr "隐藏新闻通讯订阅"

#: kuma/javascript/src/search-results-page.jsx:59
#, python-format
msgid "Showing results %(start)s to %(end)s."
msgstr "已显示结果 %(start)s 至 %(end)s。"

#: kuma/javascript/src/search-results-page.jsx:63
msgid "Showing all "
msgstr "显示所有结果 "

#: kuma/javascript/src/search-results-page.jsx:70
#, python-format
msgid "%(count)s document found for \"%(query)s\" in %(locale)s."
msgid_plural "%(count)s documents found for \"%(query)s\" in %(locale)s."
msgstr[0] "在 %(locale)s 版本中找到 %(count)s 篇关于“%(query)s”的文档。"

#: kuma/javascript/src/search-results-page.jsx:131
msgid "Previous"
msgstr "上一页"

#: kuma/javascript/src/search-results-page.jsx:140
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: kuma/javascript/src/search-results-page.jsx:174
msgid "No matching documents found."
msgstr "未找到匹配的文档。"

#: kuma/javascript/src/search-results-page.jsx:197
msgid "Nothing found if nothing searched."
msgstr "如果没有搜索，什么东西也找不到。"

#: kuma/javascript/src/signin-link.jsx:15
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

#: kuma/javascript/src/task-completion-survey.jsx:144
msgid "Would you answer 4 questions for us?"
msgstr "愿意回答我们的 4 个问卷问题吗？"

#: kuma/javascript/src/task-completion-survey.jsx:151
msgid "Open the survey in a new tab"
msgstr "在新标签页打开问卷"

#: kuma/javascript/src/task-completion-survey.jsx:153
msgid "and fill it out when you are done on the site. Thanks!"
msgstr "待完成本网站事项之后再填写即可。感谢！"

#: kuma/javascript/src/task-completion-survey.jsx:160
msgid "Dismiss"
msgstr "消除"

#: kuma/javascript/src/titlebar.jsx:14
msgid "Edit in wiki"
msgstr "在 Wiki 中编辑"

#: kuma/javascript/src/toc.jsx:50
msgid "On this Page"
msgstr "在此页面"

#: kuma/javascript/src/toc.jsx:56
msgid "Jump to section"
msgstr "跳至章节"

#: kuma/javascript/src/a11y/a11y-nav.jsx:38
msgid "Skip to main content"
msgstr "跳转到主要内容"

#: kuma/javascript/src/a11y/a11y-nav.jsx:48
msgid "Select language"
msgstr "选择语言"

#: kuma/javascript/src/a11y/a11y-nav.jsx:58
msgid "Skip to search"
msgstr "跳转到搜索"

#: kuma/javascript/src/header/language-menu.jsx:30
msgid "English"
msgstr "英语"

#: kuma/javascript/src/header/language-menu.jsx:32
#, python-format
msgid "Current language is %s. Choose your preferred language."
msgstr "当前语言为 %s。请选择您偏好的语言。"

#: kuma/javascript/src/header/language-menu.jsx:58
msgid "Add a translation"
msgstr "添加翻译"

#: kuma/javascript/src/header/login.jsx:51
msgid "View profile"
msgstr "查看个人资料"

#: kuma/javascript/src/header/login.jsx:54
msgid "Edit profile"
msgstr "编辑个人资料"

#: kuma/javascript/src/header/login.jsx:60
msgid "Sign out"
msgstr "退出"

#: kuma/javascript/src/header/main-menu.jsx:76
msgid "Technologies"
msgstr "技术"

#: kuma/javascript/src/header/main-menu.jsx:80
msgid "Technologies Overview"
msgstr "技术概述"

#: kuma/javascript/src/header/main-menu.jsx:96
msgid "Graphics"
msgstr "图形"

#: kuma/javascript/src/header/main-menu.jsx:100
msgid "HTTP"
msgstr "HTTP"

#: kuma/javascript/src/header/main-menu.jsx:104
msgid "APIs / DOM"
msgstr "API / DOM"

#: kuma/javascript/src/header/main-menu.jsx:108
msgid "Browser Extensions"
msgstr "浏览器扩展"

#: kuma/javascript/src/header/main-menu.jsx:112
msgid "MathML"
msgstr "MathML"

#: kuma/javascript/src/header/main-menu.jsx:117
msgid "References & Guides"
msgstr "参考与指南"

#: kuma/javascript/src/header/main-menu.jsx:121
msgid "Learn web development"
msgstr "学习 Web 开发"

#: kuma/javascript/src/header/main-menu.jsx:125
msgid "Tutorials"
msgstr "教程"

#: kuma/javascript/src/header/main-menu.jsx:129
msgid "References"
msgstr "参考文献"

#: kuma/javascript/src/header/main-menu.jsx:133
msgid "Developer Guides"
msgstr "开发者指南"

#: kuma/javascript/src/header/main-menu.jsx:137
msgid "Accessibility"
msgstr "无障碍环境"

#: kuma/javascript/src/header/main-menu.jsx:141
msgid "Game development"
msgstr "游戏开发"

#: kuma/javascript/src/header/main-menu.jsx:145
msgid "...more docs"
msgstr "...更多文档"

#: kuma/javascript/src/header/main-menu.jsx:154
msgid "Send Feedback"
msgstr "发送反馈"

#: kuma/javascript/src/header/main-menu.jsx:158
msgid "Get Firefox help"
msgstr "获取 Firefox 帮助"

#: kuma/javascript/src/header/main-menu.jsx:163
msgid "Get web development help"
msgstr "获取 Web 开发帮助"

#: kuma/javascript/src/header/main-menu.jsx:168
msgid "Join the MDN community"
msgstr "加入 MDN 社区"

#: kuma/javascript/src/header/main-menu.jsx:171
msgid "Report a content problem"
msgstr "报告内容问题"

#: kuma/javascript/src/header/main-menu.jsx:177
msgid "Report an issue"
msgstr "报告问题"

#: kuma/javascript/src/header/search.jsx:34 kuma/javascript/src/header/search.jsx:42
msgid "Search MDN"
msgstr "搜索 MDN"

#: kuma/javascript/src/payments/components/cancel-subscription-form.jsx:13
msgid "Are you sure you want to cancel?"
msgstr ""

#: kuma/javascript/src/payments/components/cancel-subscription-form.jsx:60
msgid "Keep my membership"
msgstr ""

#: kuma/javascript/src/payments/components/cancel-subscription-form.jsx:67
#, fuzzy
msgid "Yes, cancel subscription"
msgstr "取消或管理您的订阅"

#: kuma/javascript/src/payments/components/error-message.jsx:6
#, fuzzy
msgid "We're sorry, something went wrong. Please contact <emailLink />."
msgstr "很抱歉，出了点问题。请重试或发邮件至 <emailLink /> 进行反馈。"

#: kuma/javascript/src/payments/components/feedback-form.jsx:54
msgid "Thank you for submitting your feedback!"
msgstr "感谢您提交反馈！"

#: kuma/javascript/src/payments/components/feedback-form.jsx:64
msgid "Enter optional feedback…"
msgstr "输入反馈意见（可选）…"

#: kuma/javascript/src/payments/components/feedback-form.jsx:77
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: kuma/javascript/src/payments/components/incentives.jsx:10
msgid "Get discounts on sweet loot from the <merchStoreLink />."
msgstr "到 <merchStoreLink /> 获得赞助折扣。"

#: kuma/javascript/src/payments/components/incentives.jsx:13
msgid "Get invited to attend special events and conferences."
msgstr "受邀参加特别活动和会议。"

#: kuma/javascript/src/payments/components/incentives.jsx:16
#, python-format
msgid "Get 20% of the <merchStoreLink /> with discount code MDNMEMBER20."
msgstr "在 <merchStoreLink /> 下单时，可使用折扣码 MDNMEMBER20 获得 8 折折扣。"

#: kuma/javascript/src/payments/components/incentives.jsx:19
msgid "Check back for invitations to attend special events and conferences."
msgstr "请稍候再回来看看是否有特别活动或研讨会的邀请函。"

#: kuma/javascript/src/payments/components/incentives.jsx:28
msgid "Enjoy exclusive member perks"
msgstr "享受会员独家优惠"

#: kuma/javascript/src/payments/components/incentives.jsx:31
msgid "Discounts on swag"
msgstr "纪念品折扣"

#: kuma/javascript/src/payments/components/incentives.jsx:45
msgid "MDN Merch store"
msgstr "MDN Merch 商店"

#: kuma/javascript/src/payments/components/incentives.jsx:52
msgid "Invitations to events"
msgstr "活动邀请函"

#: kuma/javascript/src/payments/components/subscription-form.jsx:242
msgid "Sign in to support MDN. If you haven't already created an account, you will be prompted to do so after signing in."
msgstr "登录以支持 MDN。若您尚未创建账户，将在登录后看到该操作提示。"

#: kuma/javascript/src/payments/components/subscription-form.jsx:259 kuma/javascript/src/payments/components/subscription-form.jsx:277
msgid "Sorry!"
msgstr "抱歉！"

#: kuma/javascript/src/payments/components/subscription-form.jsx:261
msgid "An error occurred trying to set up the subscription with Stripe's server. We've recorded the error and will investigate it."
msgstr "尝试与 Stripe 服务器连接，设置订阅时遇到错误。我们已记录此问题，并将尽快处理。"

#: kuma/javascript/src/payments/components/subscription-form.jsx:270 kuma/javascript/src/payments/components/subscription-form.jsx:288
msgid "Try again"
msgstr "请重试"

#: kuma/javascript/src/payments/components/subscription-form.jsx:279
msgid "An error happened trying to load the Stripe integration"
msgstr "尝试加载 Stripe 组件时出错"

#: kuma/javascript/src/payments/components/subscription-form.jsx:310
msgid "By clicking this button, I authorize Mozilla to charge this payment method each month, according to the <paymentTermsLink />, until I cancel my subscription."
msgstr "点击此按钮，即代表我授权 Mozilla 根据<paymentTermsLink />中的描述，以该付款方式每月持续收费，直到我主动取消订阅为止。"

#: kuma/javascript/src/payments/components/subscription-form.jsx:319
msgid "Payment Terms"
msgstr "付款条款"

#: kuma/javascript/src/payments/components/subscription-form.jsx:326
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: kuma/javascript/src/payments/components/subscription-form.jsx:331
msgid "Payments are not tax deductible"
msgstr "付款不可抵税"

#: kuma/javascript/src/payments/components/subscription-form.jsx:342
msgid "$5 <perMontSub />"
msgstr "<perMontSub />5 美元"

#: kuma/javascript/src/payments/components/subscription-form.jsx:343
msgid "/mo"
msgstr "/每月"

#: kuma/javascript/src/payments/components/subheaders/signup.jsx:13
#, python-format
msgid "You will be MDN member number %(num)s"
msgstr "您将成为第 %(num)s 号 MDN 会员"

#: kuma/javascript/src/payments/components/subheaders/signup.jsx:14
#, python-format
msgid "Support MDN with a %(amount)s monthly subscription and get back more of the knowledge and tools you rely on for when your work has to work."
msgstr "通过每月 %(amount)s 的订阅来支持 MDN。您的热心，会促成创造更多的知识与工具。"

#: kuma/javascript/src/payments/components/subheaders/thank-you.jsx:10
msgid "Thank you for becoming a monthly supporter!"
msgstr "感谢您成为月捐者！"

#: kuma/javascript/src/payments/components/subheaders/thank-you.jsx:11
#, python-format
msgid "You are MDN member number %(num)s"
msgstr "您是第 %(num)s 号 MDN 会员"

#: kuma/javascript/src/payments/pages/index.jsx:66
msgid "FAQs"
msgstr "常见问题"

#: kuma/javascript/src/payments/pages/index.jsx:70
msgid "Why is MDN asking me for money?"
msgstr "MDN 为什么向我要钱？"

#: kuma/javascript/src/payments/pages/index.jsx:74
msgid "MDN is seeking direct support from our users. We’d like to accelerate our growth and extend the maintenance of MDN’s content and platform, with assistance from those who use it."
msgstr "MDN 正在尝试寻求用户的直接支持，以便在其用户的帮助下加速成长以及维护我们的内容和平台。"

#: kuma/javascript/src/payments/pages/index.jsx:79
msgid ""
"Our user base has grown exponentially in the last few years and we have a large list of improvements we’d like to make. While MDN is currently wholly funded by Mozilla, and has been from the "
"beginning, we’d like to create a closer, more collaborative relationship between our audience (that’s you!), our content (written for you and sometimes by you), and our supporters (also, you, "
"again)-- to accelerate those improvements."
msgstr ""
"我们的用户群在过去几年中呈指数级增长（维护平台的成本也随之增加），且我们还有很多想要改进的地方。虽然 MDN 目前完全由 Mozilla 资助，并且自其创建以来一直如此，但我们希望在我们的受众（您）、我们的内容"
"（为您编写的）和我们的支持者（同样是您）之间创建一个更紧密、更健康的循环，从而让我们加速实现这些改进。"

#: kuma/javascript/src/payments/pages/index.jsx:90
msgid "All payment information goes through payment processor <stripeLink />, and a record of your payment will be stored by Mozilla. Mozilla does not receive or store your credit card number."
msgstr "所有付款信息都将通过支付服务提供商 <stripeLink /> 完成，Mozilla 也会存储您的付款记录。Mozilla 不会收到和存储您的信用卡号码。"

#: kuma/javascript/src/payments/pages/index.jsx:99
msgid "Stripe"
msgstr "Stripe"

#: kuma/javascript/src/payments/pages/index.jsx:110
msgid ""
"Mozilla will collect and store your name and email, which will be used to send transactional emails (e.g. receipts and notifications). Mozilla will not have access to or store your credit card "
"number."
msgstr "Mozilla 将收集并存储您的姓名和电子邮件地址，以用于发送交易邮件（例如收据与通知）。 Mozilla 不会获取和存储您的信用卡号码。"

#: kuma/javascript/src/payments/pages/index.jsx:120
msgid "The money collected through MDN (minus processing fees, taxes, etc.) will be reinvested back into MDN. We will publish a monthly report on MDN Web Docs showing what work was completed."
msgstr "通过 MDN 收集的资金（减去手续费、税金等）将再投资回 MDN。我们将发布有关 MDN Web 文档的月度报告，阐明已完成的工作。"

#: kuma/javascript/src/payments/pages/index.jsx:131
msgid ""
"The <mozillaLink /> and MDN are separate organizations and programs. Donations to the Mozilla Foundation are <taxLink /> to the fullest extent permitted by law, and go to support Mozilla public and "
"charitable programs in one general fund. MDN is part of <mocoLink /> and payments to MDN are not used in Mozilla’s charitable programs but are reinvested into MDN’s content, tools, and platform."
msgstr ""
"<mozillaLink /> 与 MDN 是相互独立的组织与项目。捐赠给 Mozilla 基金会的款项<taxLink />，并归入一个普通基金支持 Mozilla 的公共与慈善项目。MDN 是 <mocoLink /> 的一部分，捐赠给 MDN 的款项专用于 MDN 项目"
"的内容、工具与平台改进，而不会用于 Mozilla 的慈善项目。"

#: kuma/javascript/src/payments/pages/index.jsx:140
msgid "Mozilla Foundation"
msgstr "Mozilla 基金会"

#: kuma/javascript/src/payments/pages/index.jsx:145
msgid "tax-deductible in the U.S."
msgstr "可抵扣美国税款"

#: kuma/javascript/src/payments/pages/index.jsx:152
msgid "Mozilla Corporation"
msgstr "Mozilla 公司"

#: kuma/javascript/src/payments/pages/index.jsx:163
msgid "No. Payments to Mozilla Corporation in support of MDN are not tax deductible in the United States or other countries."
msgstr "不可以。为支持 MDN 而向 Mozilla 公司的付款在美国或其他国家/地区不可抵扣税款。"

#: kuma/javascript/src/payments/pages/index.jsx:173
msgid ""
"Currently, Mozilla pays for site operations and overhead (including staff writers and web developers). MDN user payments will fund accelerating current projects or launching new ones, including:"
msgstr "目前，Mozilla 支付网站运营和管理费用（包括在职编辑和 Web 开发者）。 MDN 用户的资助将助力当前的项目和推出新项目，包括："

#: kuma/javascript/src/payments/pages/index.jsx:179
msgid "Adding more content, and updating current content"
msgstr "添加更多内容，以及更新当前的内容"

#: kuma/javascript/src/payments/pages/index.jsx:184
msgid "Improving performance of the site"
msgstr "提升网站的性能"

#: kuma/javascript/src/payments/pages/index.jsx:189
msgid "Modernizing the MDN platform"
msgstr "实现 MDN 平台的现代化"

#: kuma/javascript/src/payments/pages/index.jsx:192
msgid "Adding offline access to MDN"
msgstr "添加 MDN 的离线访问"

#: kuma/javascript/src/payments/pages/index.jsx:195
msgid "Supporting integrations with popular developer tools"
msgstr "支持与流行的开发者工具整合"

#: kuma/javascript/src/payments/pages/index.jsx:199
msgid "More tutorials and guides"
msgstr "更多教程和指南"

#: kuma/javascript/src/payments/pages/index.jsx:200
msgid "Training and webinars"
msgstr "培训和网络研讨会"

#: kuma/javascript/src/payments/pages/index.jsx:208
msgid "Because we aren’t looking for a lump sum. Our goal is to create a broad base of financial support from the people who benefit from the work of MDN."
msgstr "因为我们寻求的不是一次性资助。我们的目标是从受益于 MDN 成果的人们那里获得更广泛的财务支持。"

#: kuma/javascript/src/payments/pages/index.jsx:218
msgid ""
"MDN is funded out of the Mozilla Corporation general budget (and has been since it was founded in 2005). Mozilla Corporation intends to continue to financially support MDN into the future, even as "
"we broaden and diversify the sources of MDN funding. We just want to do more things with you and for you!"
msgstr "MDN 的资金来自 Mozilla 公司的一般预算（自 2005 年成立以来）。即使我们拓宽和多样化了 MDN 的资金来源，Mozilla 公司仍打算继续为 MDN 提供财务支持。我们只是想与您一道为您做更多的事情！"

#: kuma/javascript/src/payments/pages/index.jsx:228
msgid "The Mozilla Corporation, which funds MDN, makes money primarily from royalties from search providers on Firefox (such as Google, Amazon, DuckDuckGo, and others)."
msgstr "为 MDN 提供资金的 Mozilla 公司的收入主要来自于 Firefox 上与搜索服务提供商（例如 Google、Amazon、DuckDuckGo 等）的合作。"

#: kuma/javascript/src/payments/pages/index.jsx:234
msgid ""
"Separately, the Mozilla Foundation is a not-for-profit, making its money primarily from donations and royalties from Mozilla Corporation. As a not-for-profit, the Mozilla Foundation reports these "
"revenues publicly every trailing year, as in our most recent <annualReportLink />."
msgstr "另外，Mozilla 基金会是一个非营利组织，其收入主要来自于 Mozilla 公司收到的捐款与特许权使用费。作为一个非营利组织，Mozilla 基金会每年都会公布这些收入，就如同我们最近的 <annualReportLink />。"

#: kuma/javascript/src/payments/pages/index.jsx:239
msgid "2018 Mozilla Annual Report"
msgstr "2018 Mozilla 年度报告"

#: kuma/javascript/src/payments/pages/index.jsx:251
msgid "Monthly payments"
msgstr "每月付款"

#: kuma/javascript/src/payments/pages/index.jsx:260
msgid ""
"If you would like to manage your monthly subscription, such as changing your card account details, you will need to cancel your subscription and sign up again using the new card details. To cancel, "
"go to the <subscriptionsLink />, or if you have any questions please contact <emailLink />."
msgstr "若您想管理每月付款内容，例如更改扣款银行卡，需先取消订阅再使用新卡重新订阅，若要取消，请到<subscriptionsLink />。如有任何疑问，请联系 <emailLink />。"

#: kuma/javascript/src/payments/pages/index.jsx:265 kuma/javascript/src/payments/pages/index.jsx:293 kuma/javascript/src/payments/pages/thank-you.jsx:47
msgid "manage monthly subscription page"
msgstr "每月订阅管理页面"

#: kuma/javascript/src/payments/pages/index.jsx:288
msgid ""
"You can cancel your monthly subscription at any time. Please go to the <subscriptionsLink /> to cancel your subscription. If you choose to cancel, we will not charge your payment card for "
"subsequent months. For any other questions or inquiries please <emailLink />."
msgstr "您可以随时到<subscriptionsLink />取消每月订阅。若您决定取消，就不会在未来几个月扣款。如有其它疑问，请联系 <emailLink />。"

#: kuma/javascript/src/payments/pages/index.jsx:304
msgid "contact support"
msgstr "联系我们"

#: kuma/javascript/src/payments/pages/index.jsx:317
msgid "Please read our <paymentLink /> for more information."
msgstr "请阅读我们的<paymentLink />以了解更多信息。"

#: kuma/javascript/src/payments/pages/index.jsx:322
msgid "payment terms"
msgstr "付款条款"

#: kuma/javascript/src/payments/pages/index.jsx:333
msgid "When you request to delete your account we will also cancel your monthly subscription and not charge you for subsequent months."
msgstr "当您要求删除账户时，我们会一并取消您的订阅，并停止在未来的月份中扣款。"

#: kuma/javascript/src/payments/pages/management.jsx:27
#, fuzzy
msgid "Manage monthly subscription"
msgstr "每月订阅管理页面"

#: kuma/javascript/src/payments/pages/management.jsx:28
msgid "Your monthly subscription has been successfully canceled."
msgstr ""

#: kuma/javascript/src/payments/pages/management.jsx:77
msgid "You have no active subscription. Why not <signupLink />?"
msgstr ""

#: kuma/javascript/src/payments/pages/management.jsx:81
msgid "set one up"
msgstr ""

#: kuma/javascript/src/payments/pages/management.jsx:113
msgid "Amount"
msgstr ""

#: kuma/javascript/src/payments/pages/management.jsx:121
msgid "Card number"
msgstr ""

#: kuma/javascript/src/payments/pages/management.jsx:126
msgid "Expiry"
msgstr ""

#: kuma/javascript/src/payments/pages/management.jsx:136
#, fuzzy
msgid "Cancel subscription"
msgstr "取消或管理您的订阅"

#: kuma/javascript/src/payments/pages/management.jsx:155
msgid "Please <signInLink /> to continue."
msgstr ""

#: kuma/javascript/src/payments/pages/management.jsx:156
#, fuzzy
msgid "sign in"
msgstr "登录"

#: kuma/javascript/src/payments/pages/management.jsx:170
msgid "Loading…"
msgstr ""

#: kuma/javascript/src/payments/pages/management.jsx:184
#, fuzzy
msgid "Subscription"
msgstr "订阅条款"

#: kuma/javascript/src/payments/pages/thank-you.jsx:31
msgid "Useful things"
msgstr "有用的东西"

#: kuma/javascript/src/payments/pages/thank-you.jsx:36
msgid "Cancel or manage your subscription"
msgstr "取消或管理您的订阅"

#: kuma/javascript/src/payments/pages/thank-you.jsx:40
msgid "If you would like to cancel or manage your monthly subscription, go to <subscriptionLink />."
msgstr "若您想要取消或管理每月订阅内容，可到 <subscriptionLink />。"

#: kuma/javascript/src/payments/pages/thank-you.jsx:56
msgid "Subscription terms"
msgstr "订阅条款"

#: kuma/javascript/src/payments/pages/thank-you.jsx:59
msgid "Please read our <termsLink /> for more information."
msgstr "请阅读我们的<termsLink />以了解更多信息。"

#: kuma/javascript/src/payments/pages/thank-you.jsx:64
msgid "subscription terms"
msgstr "订阅条款"

#: kuma/javascript/src/payments/pages/thank-you.jsx:71 kuma/javascript/src/payments/pages/thank-you.jsx:79
msgid "FAQ"
msgstr "常见问题"

#: kuma/javascript/src/payments/pages/thank-you.jsx:74
msgid "To find out more about why MDN is raising money through monthly subscriptions, please visit our <faqLink />."
msgstr "若想了解为什么 MDN 需要通过订阅方式募款，请到 <faqLink />。"

#: kuma/static/js/components.js:82
msgid "Close submenu"
msgstr "关闭子菜单"

#: kuma/static/js/components.js:558
msgid "Close notification"
msgstr "关闭通知"

#: kuma/static/js/dashboard.js:50
msgid "Revert"
msgstr "还原"

#: kuma/static/js/dashboard.js:59
msgid "View Page"
msgstr "查看页面"

#: kuma/static/js/dashboard.js:68
msgid "Edit Page"
msgstr "编辑页面"

#: kuma/static/js/dashboard.js:77
msgid "History"
msgstr "历史记录"

#: kuma/static/js/dashboard.js:222
msgid "Hang on! Updating filters…"
msgstr "请稍等，正在更新过滤器…"

#: kuma/static/js/dashboard.js:229
msgid "Updated filters."
msgstr "过滤器已更新。"

#: kuma/static/js/dashboard.js:233
msgid "Error loading content, please refresh the page"
msgstr "载入内容时出错, 请刷新页面"

#: kuma/static/js/dashboard.js:249
msgid "Submitting..."
msgstr "正在提交..."

#: kuma/static/js/dashboard.js:257
#, python-format
msgid "Submitted as %(submissionType)s"
msgstr "已提交为 %(submissionType)s"

#: kuma/static/js/dashboard.js:260
#, python-format
msgid "%(sentDate)s by %(user)s"
msgstr "%(user)s 于 %(sentDate)s"

#: kuma/static/js/dashboard.js:272
#, python-format
msgid "Error submitting as %(type)s"
msgstr "提交为 %(type)s 时出错"

#: kuma/static/js/lang-switcher.js:75
#, python-format
msgid "You are now viewing this site in %(localeName)s. Do you always want to view this site in %(localeName)s?"
msgstr "您目前查阅的是本网站的 %(localeName)s 版。要将 %(localeName)s 设为预设版本吗？"

#: kuma/static/js/lang-switcher.js:79
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: kuma/static/js/lang-switcher.js:80
msgid "No"
msgstr "否"

#: kuma/static/js/lang-switcher.js:81
msgid "Never"
msgstr "不再显示"

#: kuma/static/js/moz-jquery-plugins.js:107
msgid "No selection"
msgstr "没有选择"

#: kuma/static/js/moz-jquery-plugins.js:216
msgid "Selected: "
msgstr "已选择："

#: kuma/static/js/task-completion.js:37
#, python-format
msgid "Would you answer 4 questions for us? <a %(url)s>Open the survey in a new tab</a> and fill it out when you are done on the site. Thanks!"
msgstr "您能参与我们的调查吗？只是4个问题。在您完成在本站上需要做的事情后，<a %(url)s>打开调查</a>来填写问卷。谢谢！"

#: kuma/static/js/wiki-compat-tables.js:8
msgid "Open implementation notes"
msgstr "打开实现笔记"

#: kuma/static/js/wiki-compat-tables.js:8
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: kuma/static/js/wiki-compat-tables.js:11
msgid "Return to compatibility table."
msgstr "返回兼容性表格。"

#: kuma/static/js/wiki-compat-tables.js:11
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: kuma/static/js/wiki-edit-draft.js:76
msgid "an unknown date"
msgstr "未知日期"

#: kuma/static/js/wiki-edit-draft.js:77
msgid "View draft."
msgstr "查看草稿。"

#: kuma/static/js/wiki-edit-draft.js:78
msgid "Restore draft."
msgstr "恢复草稿内容。"

#: kuma/static/js/wiki-edit-draft.js:79
msgid "Discard draft."
msgstr "放弃草稿。"

#: kuma/static/js/wiki-edit-draft.js:101
msgid "A newer version of this article has been published since this draft was saved. You can restore the draft to view the content, but you will not be able to submit it for publishing."
msgstr "自该草稿保存以来，此文章已有一个新版本被发布。您可以恢复该草稿以查看内容，但不能将其发布。"

#: kuma/static/js/wiki-edit-draft.js:102 kuma/static/js/wiki-edit-draft.js:117
msgid "Revision history."
msgstr "版本历史。"

#: kuma/static/js/wiki-edit-draft.js:103
msgid "Published version"
msgstr "已发布版本"

#: kuma/static/js/wiki-edit-draft.js:116
msgid "Compare this date to the latest revision date to ensure you're not overwriting later changes."
msgstr "比较此日期与最新修订日期，以确保您不会覆盖之后的更改。"

#: kuma/static/js/wiki-edit-draft.js:126
#, python-format
msgid "You have a draft from: %(time)s."
msgstr "您有一个草稿，保存于：%(time)s。"

#: kuma/static/js/wiki-edit-draft.js:152
msgid "Viewing old draft. This draft cannot be published."
msgstr "查看旧的草稿。此草稿不能发布。"

#: kuma/static/js/wiki-edit-draft.js:171
msgid "Draft restored."
msgstr "草稿已恢复。"

#: kuma/static/js/wiki-edit-draft.js:188
msgid "Draft discarded."
msgstr "草稿已放弃。"

#: kuma/static/js/wiki-edit-draft.js:222
msgid "Draft published:"
msgstr "草稿已发布："

#: kuma/static/js/wiki-edit-draft.js:224
msgid "Draft discarded:"
msgstr "草稿已放弃："

#: kuma/static/js/wiki-edit-draft.js:226
msgid "Draft autosaved:"
msgstr "草稿已自动保存："

#: kuma/static/js/wiki-edit-draft.js:407
msgid "Autosave enabled."
msgstr "自动保存已启用。"

#: kuma/static/js/wiki-edit.js:345
msgid "Publishing changes…"
msgstr "正在发布更改…"

#: kuma/static/js/wiki-edit.js:384
msgid "Publishing failed. You are not currently signed in. Please use a new tab to sign in and try publishing again."
msgstr "发布失败。您当前未登录。请使用新的标签页登录并再次尝试发布。"

#: kuma/static/js/wiki-edit.js:387
msgid "Changes saved."
msgstr "更改已保存。"

#: kuma/static/js/wiki-edit.js:416
msgid "Publishing failed. Please copy and paste your changes into a safe place and try submitting the form using the \"Publish\" button."
msgstr "发布失败。请将您所做的修改复制并粘贴到一个安全的地方，然后尝试用“发布”按钮提交表单。"

#: kuma/static/js/wiki-samples.js:99
#, python-format
msgid "Open in %(site)s"
msgstr "在 %(site)s 中打开"

#: kuma/static/js/wiki-tags-edit.js:50
msgid "New tag..."
msgstr "新建标签..."

#: kuma/static/js/wiki.js:234
msgid "Search Stack Overflow"
msgstr "搜索 Stack Overflow"

#: kuma/static/js/wiki.js:265
msgid "Your browser does not support MathML. A CSS fallback has been used instead."
msgstr "您的浏览器不支持 MathML。已使用后备的 CSS 代替。"

#: kuma/static/js/wiki.js:474
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: kuma/static/js/components/local-anchor.js:37
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: kuma/static/js/components/local-anchor.js:40
msgid "Section"
msgstr "节"

#~ msgid "Subscribe"
#~ msgstr "订阅"

#~ msgid "mdn-support@mozilla.com"
#~ msgstr "mdn-support@mozilla.com"

#~ msgid "New interest..."
#~ msgstr "新的兴趣..."

#~ msgid "Results"
#~ msgstr "结果"

#~ msgid "Search results for \"%(query)s\""
#~ msgstr "“%(query)s”的搜索结果"

#~ msgid "You’re reading the English version of this content since no translation exists yet for this locale."
#~ msgstr "您正在阅读此内容的英文版本，因为该语系尚未翻译。"

#~ msgid "Flag as incorrect"
#~ msgstr "标记为不正确"

#~ msgid "Something went wrong!"
#~ msgstr "某些地方出错！"

#~ msgid "Link to"
#~ msgstr "链接到"

#~ msgid "Contributors to this page:"
#~ msgstr "此页面的贡献者："

#~ msgid "Edit"
#~ msgstr "编辑"

#~ msgid "Tags:"
#~ msgstr "标签："
